今季最強少帥 阿迪達（達哥）

L1+三角連贏鏝城車狗

九東最強大亨-黃洋達

打FIFA咁

我記得今季有贏埋猁(好似係)

王朝再臨

果場靠逼搶

武肺不死人

觀塘最強熱狗-N賓

打埋d高q大棍 對唔對得住雲加

係神醫